抗爭半年啦，唔好太執著人數

上星期一個連登素人吹雞都近四十萬人

今日仲要八十萬人，有岀嚟都會覺得過百萬人

2日加埋已經近百二萬人上街，已經證明大家初心未變我地隨時都有動員幾十萬人嘅能力

百萬人史詩级嘅數字，有係bonus,無先係正常呀八十萬人其實已經係好誇張

同意請幫推

推

係啊 八十萬其實已經有十分之一 好多架啦 唔好自己打擊士氣

啱呀，200 萬果次係可以用嘅路（除咗山路之外）都爆開晒所以先有 200 萬

事實係唔止一百萬人
出左既人見報細數得咁緊要會好灰 士氣跌到仆街

up

史詩级?

Agger

agree

跌你老母

抗爭半年，我相信我地嘅心理質素已經有進步

同意.

其實八十萬, 一百萬係無分別. 已經係好多人.

BUT P牌推唔到.

報細咁多 對唔對得住今日出嚟嘅人

今日真正250萬人遊行

多過10%總人口已經好多

真，是旦啦最緊要黎明行動夠人

今次運動絕對未結束 而係變得更多元化 唔好剩係執著喺今次人數啊

都知道一定係無200萬，今次靜係得一條街，感覺係100萬左右

阿Q精神

上個禮拜先出完tg,今日咁多人夠膽出已經好勁

如果每次安全回家，就會一次比一次多人。

係
1.人數計算方法其實我地唔知。
2.宜家已經冇咩法律可言，想要當初既人數係難d，但一日未輸就係有機會贏。

你要搏健力士記錄？

最主要係有啲唔入維園同埋行橫街 民陣咁就計少咗

計少咪計少，多人嘅時候政府有冇聽過你講嘢
btw個人認為好多人驚半路射TG

agger

絕對唔止呢個人數

同意，相信好多和理非會擔心

報細或者真係少人的確對於國際文宣有影響，但唔代表玩完。

其實真係比69個日少d
maybe 係90萬左右
但都希望大家keep住出黎行

個數實際係有用 唔係就唔會咁多人咁著緊
岩岩已經有記者問人數少左 係咪區選後降左溫

A

冇錯

合理

岩啊

係班文宣無所不用其極洗遍成個連登個幾星期
個個宣傳都係到吹唔過百萬人就輸啦 無民意啦
無百萬人不然唔好做香港人啦
呢家呢個反彈係當初文宣不擇手段下造成既後果之一
講過幾百次文宣要正面 多d關懷 少d激將 結果都係無人聽

係 ，唔明點解一定要吹大

岩呀，如果咁執著人數，點解唔執著點解勇武人數咁少?

係啊 btw國際文宣喺前排區選大勝已經有好大效果

區議會咪夠數羅仲咁執著做乜

03年50萬人都講左十幾年
而家閒閒地都幾十萬

push

我唔知 我唔理 下次繼續出

根本80萬其實好多人
當年23條都係得50萬
多謝每個有出黎嘅香港人

依點值得注意

同意！

true

成班五毛狗衝出黎吠

71 得55萬又唔講

Push

無知一問，其實係咪一定要入維園起步先計數？

2日加埋已經近百二萬人上街

去得上星期嗰個今日都一定有出

真 香港人習慣咗幾百萬了

夠做啦，肯打嘅話可以推翻政權了

唔好放錯重點
應該係過咗半年
仲有80萬人一齊走落去
相當於香港十分一人口
其實已經好難得

+1+1

人係好多，但報80萬我又唔覺少得去邊
今日一路行上網好順..

殘體

啱 成班人不割前不割後
依家就起勢咁屌
冇民陣可能今日係張床到啊

太執著數字如果少過上一次係咪又民意逆轉

之前過百萬垃圾攻府都當你臭四啦
二百萬都改變唔到呢個政府
外國人笑緊我地了

提防失敗撚用80萬同200萬零1人 大造錯誤文宣
全世界文宣要做好

100萬以上 國際戰線易打好多

push
繼續比壓力垃圾港共

的確 不知不覺就半年 大家初心仲無變

推 以前最多都係得50萬人

所以民陣前兩日都幫大家打定低
遊行一定要拋開人數包袱
無可能每次百萬人架

多人又點 中共會驚？

繼續運動先係重點

連登仔永遠都係對自己人要求勁高
放鬆d啦
再咁嚴苛就好似日本社運咁㗎啦

你肯定唔係因為有人出唔到或者唔出黎?

100 萬人 on call, 根本係世上唯一

兩條。駱克道下午開埋

就算冇報細數都好
我諗大家有岀嚟行嘅都預咗會俾狗亂射tg
但咁嘅情況都仲有八十萬人
其實講緊係我哋有八十萬人點都唔會退縮
唔好咁負面啦大家

反正都鳩填個數，不如填50萬人啦
夠保守未，屌左咁多次都仲係咁

completely agger

岩嘅
灰左10分鐘
已經無乜野了

其實八十萬正常，上次一百萬龍尾8-9點銅鑼灣先散，今日7點銅鑼灣差唔多散哂。

Tui

其實八十萬真係差唔多，過咗銅鑼灣就好順

原意最緊要係想睇人找數屎魔法

正解

真
人地民陣唔吹雞 屌佢龜縮
搞完遊行 又成日話人報細
今日有行都知 去到灣仔開始好順
仲要中間有D街站霸位已經
80萬人好撚多架啦大佬們

由六月起民陣搞嘅遊行大大小小我都有去過
但已經連續兩三次報細數
咁樣會令到我下次唔想出去

Pish

最緊要係知道手足依然係度

80萬100萬又有咩所謂
總之5大訴求，缺一不可

其實800000 已經係香港史上第五大遊行

2019年6月16日 200萬+1
1989年5月28日全球華人大遊行 150萬
2019年6月9日 103萬
1989年5月21日八九民運大遊行100萬

好多人係灣仔銅鑼灣準備定計唔計？

80萬唔係一個少既人數
今日同618 818 環境係完全唔同
係全面白色恐佈既環境下有80萬即係10個香港人就有一個行出來

推爸打
心水清

追擊5毛專員
鳩飛丸酒

5毛熱狗list
手動加

著緊人數冇用 林奠都係唔會回應
今晚係死線 推聽日應該點做好過啦

人少左絕對係死黑警靠嚇

同意

乜你出去係為左人數多而唔係因為公義???

用毅進制check下個數字係吻合既

佢呼籲完 D post都係咁照出 大部分人都唔知
仲要白鴿信徒 勝利球迷好多都睇重數字
80萬的確唔少
不過今次文宣強度之高
再加埋準備時間夠長 俾到好多人希望上百萬
而家出現落差自然就會有反彈

唔係想講咩
但唔可能你覺得人地報細就真係報細
你會唔會考慮一下向民陣提供應該點樣計人數定你去幫手數？
因為依加大家明明同一陣線
你又猜疑佢又唔信任佢咁
會唔會比人數包袱更打擊士氣呢？

其實80個蚊字係幾好

一早覺得奇能怪、黑警為何批不反對？！為何一早什麼大數據统計约六十萬？！而家民陣就話八十？！好令人懷疑民陣入面有卧底或變節、仆街羅志光最佳人辦！

擺脫人數包袱啦 最基本遊行都唔做
定還是係阿Sir帶風向

今日士氣 超好 大家叫囗號又有力量

我係為公義 但我都希望唔好報細數
我就係唔想香港人咁快冷卻
人數係可以keep士氣

唔洗執著人數?
唔執著洗咩應吹雞
人數proof民意啊
鳩數咁仲行嚟為咩
廢post

推80萬已經好值得欣賞

講真現場所見係冇六月九咁多人嘅，而且六月兩次遊行, 40歲以下同埋40歲以上嘅人差唔多一半一半,仲有好多BB車同埋小學生，但係今次差唔多九成以上都係40歲以下

大家都係自己個崗位上面努力緊，真係唔使太過執着一次遊行嘅人數

戇鳩，遊行唔好太執着人數？咁你平鳩又笑藍屍集會少人？

文宣強度只限連登
相比之前
街頭文宣確係欠缺
做好自己 唔洗咁多人數包袱

之前話示威有幾多%就一定會贏?

7:00幾金鐘已疏落
的確係比6.9少
工展會又阻住

人數重要咩 都已經六個月 大家繼續行落去就得

Agger
經過半年俾政苦同黑警嘅打壓
今日一早又已經黑旗
都仲有80萬人出嚟
其實算多啦

咁下年20萬 都收貨

我唔明點解咁撚多人都唔報個齊頭
文宣同國際戰線都好打好多
上fb一轉全部人都屌到飛起
今次咁都報80真係好撚過分

認同

p

我士氣高昂喎

同意 推！
可能仲有啲一家大細 老人家 小朋友 怕死黑警tg嘅終極和理非無出呢
唔好分化 要相信大家初心無變
無出嚟嘅唔代表佢哋轉咗藍
睇區選人數再對比下就知

大家繼續加油 五大訴求 缺一不可

有出黎既又點會覺得灰
做分化撚暖氣軍師就咪撚講士氣啦

唔關事 反而係少左導火線
e.g. 616前2日林奠話照過條例 818之前係爆眼事件

我執著人數喎。真係仆街民陣再搞，我地呢班下次絕對唔出。

Agree

啱

正解

之前幾個月既遊行
甚至係上星期既遊行
就算有不反都會中場tg

另外依家黑警直程係場都未開就set road block截人
頭先又濫捕
回程又重狗 (天星碼頭外)

能夠係缺乏時間做文宣
加上風險增加既情況下
都仲有80萬人
其實已經好多

定下年真係得20萬你都要佢報100萬先收貨？
比啲信心民陣 放低人數包袱啦
總人口10%你估真係少咩
放負仲衰過報細數

其實只係你唔明個位係
有份出黎的人
受左過百萬人的艱辛
（維園到sogo塞左三個鐘）
民陣俾個80萬result出黎
係會幾頹

级

揀錯簡體字sor,級

同意
數字係死嘅
咁嘅動員力已經證明香港人未放棄啦
灰心嗰啲過左半年都末調整到個態度？

民陣公佈,經維園出發至少八十萬人.估計總人數達一百五十萬人

所以流水集會果日連紅隧口同天橋都爆人一定起碼 250 萬

唔洗人數包袱就唔洗吹大雞咁高風險都仆哂出港島啦
人數唔止係俾自己人睇 最主要係俾外界睇
自己人最多拎個數字打飛機 外國係會拎來做指標
80萬人數的確唔少 不過今次真係好多野要檢討返

咁下次你搞 我一定出
我為公義
人數及舉辦組織是否報細數非首要考慮

係。冇出既先唔明。

等我話比大家知80萬係咩概念

當初 9/6 遊行 大家都係怕被送中 燒到埋身先識出黎發聲 仲未知咩叫抗爭

但80萬

80萬個香港人係已經覺醒 同極權鬥足半年 準備長期鬥爭嘅手足

係好難減少嘅數字 所以唔使氣餒 下次旅行見！

二百萬人遊行
政府都無落實五大訴求
人數只係浮雲

呢個無source似9 up,不過民陣肯咁公佈就更好

唔執著人數 係咪=唔洗出？
多我一個唔多咁
咁既心態先死

Pusj

爆百龍尾9點(如果無記錯)
今日龍尾7點

好撚on9
遊行人數不嬲難點
而家popo又唔會俾你順利咁行

但區選條數係真係一票一票實實在在
170票+學生=200萬民意

仲次次點人數有乜義思

講左問題
連登文宣係充足
但街頭方面都真係比以前失色
我無滿足現況
依然希望進步

隔離post 仲話人分化撚

分化撚又有籍口分化

五毛分化指南

>200萬：交比和理非，勇武停一停
>100萬：嘉年華，和理非幾時做實事
<100萬：民陣報細數 / 運動已玩完

人數無咩所謂 keep到一路都多人就夠 反而我覺得遊行咪口號唔夠貼近人權日哩個主題(啫係都係變左屌狗，唱歌仔) 同埋好似都係無提新彊？

有出去的人就唔會灰心

今日真實有250萬人遊行

跌乜9
你今日有出嚟點會有灰嘅感覺呀

我DLLM
我無左餐譚仔放題、無得睇人吞屎魔法
你同我講唔好執著？

818好似百七萬

係，身邊好多fd 都冇出，又話驚又話忙
但佢地姑且都係黃絲嚟

支持

連登長期128
但係街上真係好少見
以前基本上係功多 而家感覺得一半倒

大家加油

其實數字都只不過係輔助
最重要係俾人睇到場運動過咗半年
我地都係不分化 不割䉀

人數比較唔係最大重點
政府繼續無視先大問題

就算唔計人口比例，一日有80萬人出嚟示威就代表政府眞係好撚仆街

人數有用嘅，區議會第二日林鄭就應該答應五大訴求，調查警察，放棄檢控義士同立即普選立法會同特首啦

有讀過下歷史 讀過下三國都識啦
你報80萬出黎咪即係滅自己威風
知唔知今次有幾多人好care個人數嫁
你咁樣報細數 真係百害而無一利

愈行愈小人 自曝其短
更顥得POPO 成功止暴制亂

_

你估真係作到咩 依家又有新科技計到數

成日要人數一次比一次多，同要求股市日日升一樣，不切實際

上星期尖沙咀38萬好易計
放煙花尖沙咀海旁都廿幾萬
而遊行人數迫過睇煙花好多

今日就好似冇開放其他路
只係軒尼斯道
所以睇落好似好迫咁
八十至一百其實差唔多

同意，唔需要執著人數，80萬人仲算少人？

咁樣同話比人知場運對就快玩完有乜分別？
可能外國都係咁睇
報80萬真係不智

二百萬係超勁
百萬係好勁
八十萬係勁

人數除咗拎嚟打飛機都冇咩實際用途
唔通你見到人數唔過100萬就唔再出嚟咩
一笑置之咪算
五大訴求 缺一不可

以前果幾次係一家大細都出黎
依家隨時ＴＧ放題
淨係得番青年 壯年會出
少左人係好正常
而且過左成半年喇
仲有咁多人出
已經係好西利
唔好成日玻璃心 跌左ＤＤ就失敗主義

以前7.1紀錄都係50萬咋
而家隨便都10零20萬人行出嚟 其實係進步左
仲要818之後冇正常遊行架喇 黨鐵歸黨、黑警玩封路亂拉人，出黎難左好多
勝不驕敗不餒未完架 堅持

最撚憎班晦氣撚，一陣又話當人係condom又盛，一味放負。
運動唔同階段有變化好正常，你諗返之前啲遊行，連50萬都無啦！

有乜好拗？今日咁多人，大家心裡有數。80萬，100萬，政府都會冷待，重要既係民氣仍在。

係有新科技就唔洗次次都靠估啦

加加埋埋過千萬人

，

其實上星期都係報50，80唔係少

我都係 有啲仲去咗公司旅行
所以真係唔好咁執着遊行嘅人數

大家歸曬邊，人數真係唔洗執著，淨係知好多同路人係附近互相支持就得

呢個政府聽住
閒閒地都吹雞幾十萬人
肯醒未？唔係 肯去死未先岩

係好明顯唔夠200萬嗰次多
多到船都排長龍
但係都唔少野啦，去到夜晚都仲人山人海

真心，八十萬人都唔算少啦
大約每10個香港人有一個人有出去遊行
相比69同616，依家交通狀況同警暴都比以往嚴重
一家大細/老人家真喺難咗出去
唔好見人數少就失望啦
場仗有排打

事實唔止 因為好多人無經維園同遮打

decreasing trend

民意無逆轉, 今日只係重拾 和理底線升級呢條PATH

即係沉默大多數又贏,今日元氣滿人

唔係想執著
只係比咗口實人數減少

agger，幾張唔同時間嘅航拍圖就夠反映

大家剩係知80萬 唔記得一樣嘢

真

今日係有100萬人
不過100萬人你地就滿足咩?
616 200萬人
818 170萬+未能估計嘅外圍人數
區議會160萬人，仲未計18歲以下嘅人
即係我地今次應該至少要吹到150萬人出黎先叫合格
民陣報細係事實，但我地更加要檢討下點解會吹唔夠人
文宣真係做得足咩？
政府係咁派人撕，我地又貼少左
以前大遊行真係周街文宣，派傳單，甚至有街站
成個氣氛好唔同，會覺得出黎遊行係一定要做嘅野
如果下次搞，我地要做返好文宣先得
咪覺得係連登開個128POST就叫文宣

剩係驚食tg本身一家大細去變到自己一個去已經差一大截人啦
又無之前咁迫切同呢兩日無大單野發生
80萬人唔少啦

同意
又有200萬又點 又傷唔到政府
聽朝黎明行動先係重點

老老實實，今日點止80咁少？

二百萬個次真係打爆哂d地鐵站想出都出唔到
但今日我覺得同69差唔多

認同
同埋其實80萬人絕對唔係細數目

多

出黎係曬下馬俾同路人睇姐

法國有7成人罷工
但遊行得30萬人
所以遊行人數可以唔太care

this

過左半年都仲80萬其實一啲都唔小

唔好執著人數.......

發現今晚最大的敵人唔係政府或popo，而係「80」呢個數字🤣成個fb都係咁洗版，分化唔再去民陣辦嘅遊行

香港人真係好L無聊

我都覺

講真反而要說服返以前有出去嘅人繼續出黎囉

我都覺x2

其實係得自己人care
d 藍絲同政府你講8 萬人佢都會話你報大數
所以其實係應該鼓勵同路人， 唔係話又少左又乜乜柒柒

好多之前冇出既朋友今日都有出黎

係好既開始

同意 推

8000好，80萬又好，都唔會灰心

點解你咁肯定人地報細你有自己一team人點人數？

啱呀
其實士氣唔係靠佢報多報少
士氣係你出嚟遊行仲見到有好多同路人
Feel到塞撚住晒自然就會有

根本80萬已經好撚多
之前係好撚好撚多

半年後仲有八十萬人其實好勁

80萬人點會少 奶共藍絲比埋錢請人都無幾萬人啦

四拾五入100萬

次次一開波就話黑旗tg, 係減少咗啲和理非出嚟

講真 區選後第一次吹大雞 冇一百萬真係完全唔接受

After

光復香港

128 遊行rt like reply
task1 英語外媒 (大家盡情貼今日唔水同角度的遊行相落去啦）
task4 日韓及其他外語媒體（急要人retweet)
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task1 及 /task4攞任務

啲P牌好撚煩
專放負分化

盲目追求人數真係好病態

唔覺 大把和你lunch都係得幾十上百人
未又係不斷咁搞

03年大遊行都係得50萬人,80萬人真係好多人架啦

出口封左，其他人係另一啲出口起行，所以cut走左好多人

今日完都早左完啦, 點解可以一口咬定報細數

如果你覺得報細左, 你咪再拉多幾個今次無出既下次一齊出, 整大個數佢囉

事實係報細，叫人唔好執著只係掩耳盜鈴

而加得咁少check point

心態問題 半杯水淨低定仲有半杯水
政治冷感既香港人 到而家半年後都仲有80萬
我覺得已經好鼓舞

睇數字無之前多
但計人口比例其實係好L多

我係唔明點解咁肯定啫有理據我都想知下，但其實現在人數多d小d都冇咩所謂，只要有一定架人參加就得，同埋上次選舉民意已經好清楚

仲有十分一人口唔怕黑警中途餵催淚彈
勇敢行出嚟
難得
感動

比起依樣, 跟住點行先係關鍵, 其他行動同聖誕點攬炒到依家都未有共識

大家都明

百德新街果度舉黑旗有幾多一家大細老人家嚇走左，又有幾多人係度組人鏈唔向前行，果批係維園企足幾個鐘既唔係人黎唔洗計

岩，但感覺都係輸打贏要。
如果用埋出左黎覺得過百嘅論點，同藍絲D集會一樣，硬吹人數。

諗下撐警有幾多人真係肯出
我地有又有幾多真係肯出

其實仲有啲支持無出到嘅

包括我個frd

咁大把啦
我成家十四/五個黃絲 得三個出左嚟

唔好咁執著人數 80萬就好多 下次又少啲人 跟住又話唔好咁執著
遲啲進化到唔好咁執著警暴
唔好咁執著制度
唔好咁執著民主
唔好咁執著法律

大佬 勇武幫我地頂住啲狗我哋可以安全返到屋企 轉頭發現個數字係咁令人失望 邊接受到

1.2019年6月16日 200萬+1
2.2019年6月9日 103萬
3.2019年8月18日 報稱170萬流水集會
4.2003年7月1日 報稱50萬，實質 80-100萬[/
4.2019年12月8日 80萬
6.1989年5月21日八九民運大遊行報稱100萬
7.1989年5月28日全球華人大遊行報稱 150萬

我心目中幾排名係咁

利申:參加過晒上述遊行，1989年d遊行其實係有吹大左之嫌

行完都feel到少過69
不過80萬都唔會係少既數字啦

岩

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

董建華腳痛都係五十萬人都講左咁多年話好勁（其實當年夠迫左佢落台）今次係半年來再一次用人海話比政府聽我地唔係為區選，係為五大訴求，呢個人數唔係最勁既歷史，但足夠佢落台有找

同意，昨天好多老人家天寒地凍也出來行！

Free Rider

71 50 萬順到仆街都有50 萬 12.月8號塞到仆街都係得80萬 我就唔撚信啦

今次得80萬，下次一定要多啲人！

睇返以前遊行人數，而家仲有80萬已經係好勁